港台爆料 - 揭元朗721警不查白衣人

【港台公開閉路電視片段 揭元朗721警不查白衣人】

元朗7月21日晚發生大批白衣暴徒，肆意襲擊途人的暴行，香港電台節目獲得當晚片段，發現警察巡邏車多次巡經白衣人，卻沒有下車截查。

港台《鏗鏘集》取得當晚多個閉路電視片段，指警察巡邏車至少3次巡經有大批白衣人聚集的鳳攸北街，但無警員下車截查。先是晚上9時半，有一架警察巡邏車經過，當時鳳攸北街上正有大批白衣人聚集，警方無理會；而由晚上9時半至10時半期間，至少3次有警車經過鳳攸北街，期間不見警員落車。

全文︰
#香港電台 #閉路電視 #白衣人 #警黑合作

請支持PassionPrime：

請支持熱血時報印刷版︰

請支持熱血文青課金計劃：

請支持熱血主持育成計劃：

《熱血時報》 iOS，Android 同步抗共，歡迎下載：

iPhone

Android

--------------------
成功之前，我們絕對不要放棄夢想！
Till our dreams come true, we'll fight on.

死黑警

推到佢地入冊

有無咁勁

[每日一圖] 721無人被檢控